有冇咩癮或者壞習慣你好想戒

但戒唔到

咬手指甲/倒刺

打機

丁

懶

懶
夜訓
揀飲擇食

毒，怕人

煙

揮霍

夜訓
努力中

宵夜

講野唔敢望住人

太易動情

丁 打機 shy

戒甜 真係好難

上年最頹時候跟過啲酒肉朋友食煙

都好後悔下

而家極少食 係工作壓力太大被人隊包煙埋黎會食下啲所謂應酬煙

一個月食唔到一枝

撩肚臍 keep住發炎出水
痕又撩 撩完又痕

懶
打j

夜訓

煙
洗錢
懶
夜訓

夜瞓

咬指甲
賴床
咬嘴唇
一食零食就停唔到口係咁食

夜訓真係……

咬手指

上lihkg

日日迫自己做gym 無時間陪女友

煙

食安眠藥同大食

pish

自責

mit指甲

飲酒同夜訓。以前一杯啤酒醉飲到家陣一星期五日飲硬野先訓到

J

對住異性怕醜

打j

咬手指同打丁

掛住喜歡的人

食m記

侵侵

碌fb

識親一個人都要起人底

咬咀皮
仲要係咬咀入面既皮
咬到歪晒咀牙較痛都咬緊
唔懋咁 停不了

夜訓同飲酒

j 同夜瞓係鐵膽

A0
但戒唔到

夜訓真係
有冇巴打成功戒夜訓
分享下成功之道

煙
情緒化
對人有戒心

打飛機

拖延

搽潤唇膏

年歲開始大
就唔到你唔早啲瞓
以前四點
之後一兩點
而家十一點已經開始眼瞓

食肥膩野

Lam嘴同剪指甲，唉

尼古丁

課金

手皮 丁 依加幾日唔打都會成日囉囉亂 有咩方法可以解決

FF

仆街...呢個po講過既中有8成

左

我已經有十年都過左1點先訓
真係驚個肝有暗病
但又戒唔到

夜訓夜起定早起先

肝火真係會feel到

same

拖延症 再唔溫書我又浪費考試費

夜瞓 拖延症

放假就夜訓夜起
有野做就夜訓早起

賭

波?

自我貶值

搣手指同嘴皮 拖延症

夜訓
掛住人想揾人嘅心癮
不斷禁電話

懶
夜訓
懶最撚想戒 好累事